有冇人識解夢

琴晚發夢夢到自己係一間學校 環境好黑 我就好似outlast咁周圍行 行行下突然比一班勁嘔心勁恐怖既殭屍定唔知乜追 最後比佢地咬到 之後自己都變埋殭屍 成個畫面勁真實 勁恐怖

利申：幾年無打機

生活緊張
大壓力

我有一次發夢見到個阿婆係我瞓覺間房張床隔離望住我要我同佢生仔，之後比佢一路追撚到去市中心，果次真係嚇到瞓瞓下即刻彈左起身

比佢地抓到幾下 好似就死咁 但我係咁掙扎 想生存 但最後都係死左

發夢 自己係街度行，行行下聽到好大聽電鑽聲

同發夢點跑都跑唔快同一道理

比疆聽咬好似代表有好事發生

利申 真係鳩up

殭屍

係 完全跑唔快

係咪架